部分狗開始轉場，預計半至一小時車程

尖沙咀手足睇住時間再轉場